伍公子喊

心都痛埋

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

伍公子同大j connect 左...

大波仔

達哥都有喊 不過係為自己喊

駁唔到

又嚟

正經搵工啦